今年聖誕仲會唔會有留學生返香港

以往好多留學生都會聖誕返香港
一來讀boarding school 宿舍close左冇地方住
二來好多商店都關門, 係個邊都幾悶下

但今年返嚟香港個啲要係酒店隔離14日
假設每個留學生返2-3個星期
隔離已經冇左大部分時間
其實返唔設香港已經冇乜分別.....

可能有班係博覽館隔離緊

隔離旅程
黎香港要14,一個唔好彩返去又14

倫敦返香港啲機爆曬喎

Daddy 比錢，梗係返

澳洲返左黎就入唔返澳洲
除非公民

正常都番香港啦。
即使以前冇武肺 , 加埋外國xmas 氣氛濃厚過香港都好。係一年番一兩次香港既前題下，都寧願xmas 番香港，而唔想係農曆年番( 即使有假）。

唔會，要返香港果班3月爆得最勁果期已經作鳥獸散走曬

個啲我當佢住九龍塘住半山, 係富二代
但而家多左中產送子女出國讀書
以前係英國我身邊啲同學好多暑假先返香港

但呢幾年讀大學既聖誕返香港真係少左
Boarding School 就例牌一年返三次

今年畢業原本諗住做嘢之前返吓香港放假先開工，而家都係算吧啦... 第一次係外地過聖誕...

指定酒店隔離

到時會否有淫亂派對

返咗黎隨時走唔到喎

英國嗰班其實返嚟都係想陪屋企人朋友過節
我當佢哋13，4號返嚟，聖誕節都仲隔離緊
不如留返喺當地仲好

但隔離十四日，又要住酒店叫外賣
洗一大筆錢同時間都仲未見到屋企人同朋友
然後過幾日就走
仲要搭機預早要做test，上到機又驚奶野然後傳俾屋企人...

返嚟都幾無謂

那有錢 本身都係一年返一次嘅野 而家武肺仲要用多咗錢 點fetch啲機票錢啊

返了

番黎呢個臭西港做mud9

但係公民出唔到境